今日咩事郵局唔開門？？

又冇公告通知？咩事唔開？

Ems 限7天拎取，今日第7日

紅日啊戇鳩

紅日啊傻仔

自膠原來今日紅日

大大力恥笑我吧

白痴仔

清明啊ching

我仲諗今日去拎郵件！ 見到先知唔開

巴打幾耐冇返工

有咩留返清明先講

就係今日啦

明既大家放假多開始對日期無乜慨念

睇黎你WFH到天昏地暗

咁都有得笑

下面郵局有開，叫你老母收野啦

清明節快樂呀

清明節呀傻閪

戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩

放假放到傻左

你真係你個名

啱啱仲想衝出黎柒
唔該晒樓主

剛剛門口仲有一堆打緊1823 電話☎️

圖書館新春休假惹不滿

公共圖書館於新春期間休館三天，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在一連三日的農曆新年假（初一至初三）休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，新年假期應該照開，方便巿民！」

星期六紅日又無分

提提樓主下星期六都係

樓主

唔好推啦

你件郵件應該已經打回頭

認真：
星期一拿拿聲去拎/打電話去截住

你的包裹已抵達冥府

有冇咁on9
太耐無出街？

想撘單問ems琴日到港今日係咪唔寄？

今日兒童節啊

可能人地日日home office unun腳呢

由2月中WFH
已經冇乜時間觀念

出街又屌
唔出街又屌

連登

我以為今日星期五添
啲鬍鬚就嚟出過wilson

係屋企放假放到唔知時候
屌你老味

笑死咗

樓主你肯認柒算係咁
出面好多唔敢認既柒頭

冥通有開

我都諗緊點解屋企人唔返工 以為俾人炒撚左

留返拜山先講

上星期日親身係郵局信箱投寄左保險Claim Form比經紀
但到琴日為止佢都未收到
有填回郵地址
好驚寄失

No brain

Same去到先知

命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你
做人沒趣味

別流淚 心酸
更不應捨棄
我願能 一生永遠陪伴你

紅日

頭先去到郵局門口
大把人同樓主一樣

tom hanks?

其實紅日係咪應該順延

7日應該淨係計七個工作天

你就好啦
放假放到懞左

建議連登取消你會籍

失業咗幾耐

我都想

多謝樓主提醒
本身都諗住趕1點前仆去郵局拎件
依家慳番

Btw最近郵局周不時都冇寄失/遲送到嘅情況

屌咁都上到熱門

而家郵局寄速遞都要兩三個星期，DHL/FedEx/UPS都只係比平時慢一兩日，又唔見郵局減價

屌，柒野就一下上熱門

大家唔好再回post

兒童節快樂

咁都上熱門
拉

呢個真 都開始唔知星期幾

Tom Hanks係個排球喎
Wilson先係人類

on9，今日紅日啊！

請善用不推文回覆 拉

好彩樓主開po 如果唔係我以為今日星期五添

我上星期日寄左件
但收件人到琴日都未收到
好驚寄失

平郵係咁架

一分錢 一分貨

777

唔睇我都唔知,thx

紅日on9

岩喇 今日清明

咁大鑊 唔通有事發生？？

紅日唔計架 星期一仲拎到

早晨呀巴打。

遲唔緊要
最怕寄失

放假太耐
對日子冇感覺

紅日都唔開工
公務員大撚晒
減人工啦

樓主係咪想咁

唔該樓主 睇完先知

不過我有寫回郵地址
如果真係寄失
希望都有人識寄返比我

係保險Claim Form黎
兩皮幾野

做乜鳩

樓主新移民

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

見到title即刻入來恥笑樓主

笑死人咩

重要野下次加少少錢轉有追蹤啦冇咁煩
上次寄失到依家都未回郵返嚟

無拜開山都知清明節係紅日啦~

清明節係紅日
二月十四就顛沛流離

真係柒左呀

原來紅日就唔洗返工咩

真
知係星期幾駛唔駛起身開電腦做野
但係對幾時有紅假冇概念

非緊急服務嘅公營機構咪唔使返工囉

做開私人工我繼續send email 先

點解？
留返清明同你講

好on9

唔好再推

On9 冇藥醫

傻西瓜

哈哈哈哈哈哈哈哈

弱智仔

係啊
無乜schedule既人 什至開始日夜都無乜所謂

same，今朝12點9起身仆落去郵局，望住張告示好耐明明寫禮拜六正常營業

笑了

日日放假都拖到最後一日先拎件

真係留到拜山先去寄信

拜山啦重去郵局？

搞到有D想幫樓主含

多謝提供笑話一則
我笑左
笑撚埋右

5 day work本身就對星期六紅日無感

咁都上熱門

好好笑但又好可憐

清明節快樂

啊呀～啊呀啊呀啊……～
命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇……

一見到就有聲

命運就算顛沛流離

今年新年同復活節都踩中星期六

習大大佢堅似維尼

巴打真幽默